經過今次大家仲對35+議會戰線有冇咩幻想？

又係時候拎返呢首歌出黎聽

依家乜都冇，絕對係抵撚死